兩條仔，你點揀？（2）

[甲]大屌大隻但醜（今次似老鼠）
[乙]9cm短丁瘦猴但靚仔

兩個都係猛一，
點睇？

大屌壯醜
短丁瘦帥

短丁瘦帥
反正你可以做一

你都可以

推下先

一

梗係二，香港女人都唔使做愛既

有冇醜概念圖

why not both

似hawaii five-o 個男asian